[CSL轉會]想轉HKBN

讀緊書 有冇大專生PLAN
要4G 21mbps
3~4GB就夠

請出招 麻煩晒

有冇HKBN

tg我可以出HKBN plan